## Objetivos
O objetivo do teste é conhecer as habilidades em:
- Programação PHP
- Organização e estruturação de um projeto
- Análise/Entendimento de requisitos
- Qualidade do código
- Conhecimento em banco de dados
- Conhecimento de APIS restful
- Lógica

## Importante
Nenhum código desenvolvido nesse teste será utilizado de forma comercial. O objetivo aqui é apenas avaliar o conhecimento do candidato.

## O teste
Que tal desenvolvermos uma API de filmes favoritos para que as pessoas consigam fazer uma lista dos filmes que elas mais gostam?

### Então você vai precisar:
- Criar a estrutura de banco de dados
- Popular a tabela de filmes (recomendados consumir a API do The Movie DB)
- Criar sistema de autenticação para que o usuário se cadastre e consiga efetuar login
- Criar os endpoints para:
  - Cadastras usuário
  - Efetuar login para poder consumir o restante da API
  - Listar os filmes cadastrados no banco
  - Listar os filmes que o usuário salvou como favorito
  - Salvar um filme como favorito
  - Remover um filme da lista de favoritos do usuário
  
Não esqueça das validações!

### O que devo utilizar?
- Framework de preferência

### Plus
- Testes automatizados

### Como participar ?
- Fazer um fork deste repositório e enviar um pull request ao finalizar. Não esqueça de colocar as instruções para rodar o projeto.


# Boa sorte!